現役最有機會上神枱嘅球員

現役會有邊啲人係佢地退役之後同以前啲球星相提並論

牙朗 ？ 美欺
？簡迪？
？ ？ ？ ？
舉手王/迪基亞

保方 美斯 c朗

伊禾比

文尼 沙喇

卻奧斯

藍斯 死神

Terry

世三

勁咗去邊

暫時未見到值得名留青史嘅位

咁係話題性啫

Robben

中鋒harry kane？

兩個不停俾自己隊屌到仆街嘅球員

我耶

會唔會同沙維撞位

蘇9

如果唔係去疤會唔會仲明顯

摩迪 聖卡西
洛賓 紐亞
奧巴美揚 ddg
保方 小白 尼馬
相提並論可以係負面

美斯一早上左

臭燒

我覺得要等埋ddg老個陣先知聖卡西可唔可以上神枱
因為兩個都係賣反應，不過ddg宜家後生多一招腳

現役點都計埋佢

通常勝利隊球迷有一樣特質，就係會選1,2個出黎食死貓係咁屌

朗尼

等葛斯退休就可以同人講見證超天才既隕落

賓特拿

其實個陣無乜睇多毛毛，佢出色在係邊

卡斯都成日用腳救波

ddg優勢係有埋身高手長腳長

不過成就差一大截

伊巴

認真 盧卡古

認真 安

Rooney

kante

佢全盛時期真係勁

點解咁講呢

WC同R聯

單丸啦 荷蘭史上有地位 又有獨門必殺技

Wayne

細3

curry

尼馬 夏神

lbj

james harden

kd

Consistency

穩定地廢

你最撚識波牙

curry
ad
d rose
d howard
irving
chris paul
c Anthony
klay t

藍波不討論

irving今年超勁

11勝

騎士廢廢地就算啦唉，有東冠都偷笑

我？

麥巴比

識波

ching又識波又有品味

我

Özil一半一半
賓周都大機會

irving過左去塞

KDB

占士

Rashford

保連奴 中超去巴塞

山狗

洛賓
KANTE
DDG
朗尼
HAZARD
摩迪
史奈達
保方

諗到再講

如果carry咗巴拎埋r聯同西甲就神枱都上梗

恩尼斯達
法比長傳5年後上神枱j出血

華舒福，後生青訓上位英人代表

保方

陳肇麒

杜奧巴
廿年後冇人記得洛賓世三都應該會有人記得曾經有個魔獸

竟然仲未有人講軒達臣

保方，想講埋斯治.....但係阿仙奴應該好難

玩FM 都知打後得2條友拿金球 一個叫尼馬, 一個叫戴巴拿

Kane Winks

沙維 拉莫斯 迪布尼 丹尼爾

lord賓

2nb

冇人覺得David Sliva上到神枱？

其實佢keep左接近10年高水平 曼城冇佢 跟本就冇冠軍

牙福

占士洛迪古斯

連槍特